中國啲奧運金牌全部都係靠食禁藥贏番嚟

會唔會比人告誹謗㗎

skr skr

又一個亂講野

奧運幾千年以來唯一一個實志名歸既奧運金牌得主係美斯

邊個國家都係啦

返支那小心呀衲D